點樣幫示威者離開

有冇熟港島區嘅人可以教路，提供路線半示威者離開？

地鐵記得要轉車，周圍都話有狗
如果要用腳走就向銅鑼灣方向
中間搵個公廁換衫再正常出街咁返屋企
銅鑼灣夠多人做掩護

行嘅話皇后大道嗰邊應該會安全啲
中間有公園有公廁
靠山嗰邊仲有小路可以走

一係就告士打道低調啲走
千其唔好戀戰唔好回頭